[真花生整合]中大賤數講師老屈學生抄襲 已整合大量新花生慎入

本po名言
What a coincidence! (Hugo Mak, 2020)

Justice must be done and upheld! (Hugo Mak, 2020)

以下本人整合
圖太多 用quote算
唔知發生咩事既請睇(記得開追故):
本地大學生集體抄功課 3

以下新花生

話說真人好似已經入咗黎(@茶樹油 & A689)

希望今個po仲有花生食啦

Hugo哥出現??

抄其中一個會員既名

真係有mon po喎

喺UST都已經好多因因怨怨 唔係初犯

關於facebook cu secrets個篇千字文complaint letter template:

不滿佢既可以集體send過去department設訴

以下仲有大把 (懷疑抄UST source, TA,上堂,功課後續,仲有個完整時間表)
CU Engine既同學仔記得睇到最後
唔知發生咩事既唔該拉返上去去post3條link睇

HW3答案 (記得cite返@Zichrinii同連登)(唔係會員冇得睇)

Hugo如果要用記得cite返喎

精彩留言

上堂相關 有傳教書又唔係教得特別好就唱衰人

功課後續(關於play jer佢就繼續潛水)

CU Engine學生好自為之

話說各位同學記得睇下自己個advisor係咪Hugo哥啦

記得問佢會唔會歧視自己來自DSE...

暗黑兵法 by英雄見参

Lecturer同TA有份一齊搞到咁?

唔係喎 我email Hugo佢話佢有睇過我份HW喎

幾好既結論

大家睇完自己諗

推呢個，辛苦巴打

新timeline by二加二等於五

等新料爆

LM

你洗唔洗po多次你篇野係度一齊整合返?

繼續留名食花生

lm

留名

劉明

留名 等食花生

但我覺得咁樣擺之前嗰啲精華好似有啲亂
變咗一堆小圈子為爐post
冇跟開件事都唔知道做乜嘢
同埋可唔可以加返頭三個post嘅link pin好

Lm

我一直諗緊好唔好引用黎搞
因為陳述可能會變得好主觀
一係做個短既summary講之前啲野？

多謝補充

新入黎未知詳情可以去返post3有整合
post3:
post1:
post2:

From HSBC

究竟faculty果邊幾時會回應

靜靜地贏.jpg

其後有人叫茶樹油post佢所講嘅notes
但茶樹油從此消失左

之後潛完水一排直到post 3，
就有新hugo A689誕生

寫左信去 department 投訴未

Post 2有伸過頭出黎
自己睇返

唔該曬

成晚等開POST 4
點知大家講啲唔講啲
求知欲太強 今晚實瞓唔著

粒花生就快大粒過尼米茲級航母

最多係Big 7姐 哪有咁大粒

主炮花生發射

引錯格式喇柒頭
係
What a coincidence! (Mak, 2020)
叫Hugo bb黎告鳩你

有手足還押150天聽日上庭

比個機會你
一係24個鐘內引曬Hugo bb上堂講過既野寫埋reference list
一係向Hugo bb諗錯再攬攬
如果唔係 就掉你上committee

認

搞到咁佢應該連補習天王都唔駛諗

plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism! plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism! plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism plagiarism

點解咁撚多黑歷史 痴媽根

屌 今晚個單爆到。。。
我覺得應該聽日開個新post
而家個啲完全唔夠個件事勁

人怕出名豬怕肥
依家越挖越多野
我仲記得上個POST好多人恥笑班學生抄都唔識抄
依家竟然峰迴路轉?

唔得，留個名先

寧得罪拉登

如果你真係選擇開新post,，記住title mark 返(4)咁，因為呢個post 冇mark number
呢個當3.5？

隔離開左4

留個名食下花生先

寫返reference咪得lor

UST 友LM

有冇人試過web archive

Google個個唔work
wayback machine冇

手機試過晒，唔得

咁真係好撚可惜

department幾時做嘢呀

Justice must be done and upheld!

定係會不了了之

Mak, Hugo Wai Leung
ORCID iD

Print view
Also known as
麥偉樑
Keywords
Environmental Data Science, Remote Sensing, Data Assimilation, Inverse Retrieval and Atmospheric Fluid Dynamics
Email
hwlmak@cuhk.edu.hk
hwlmak@ust.hk
No public information available.

Record last modified Feb 18, 2020 5:36:05 PM

早上好

囂狗哥

而家先睇到呢單嘢
Hugo 你中學已經好出位啦
係咪想爆埋你啲柒嘢出嚟 ?

花生

花生呢

開到post 5...

有無zoom id 文科仔想sit堂

未出

#332

所以茶樹油應該唔係麥先生本人？保棠係指何蔭棠中學？

已經先喺UST MATH1024份final出現過
咦，好似zeta(2):=都同ENGG果位一模一樣

Cls

姐係份engg1130功課侵權？

1000 level嘅course咁撚難

honor course係咁 好似係

唔同，ENGG果份part (b)要求個C要explicitly stated。雖然，對數學分析有番咁上吓成熟嘅都明白喺哩個問題上個C喺幾多喺冇意義嘅，只要independent of n就得。

你個名

俾人反將一軍

搵人做左第一同第3題 聽講final 出左

咁好笑

一日唔死一日都有花生食

1(a) simple manipulation of b_n

1. (b) Use the result of (a). We can show that the sequence b_n satisfies the criteria.

Is the sum of b_n converges?
It depends.
We need to use the integral test on b_n

When p = 1, the infinite sum diverges.
Wehn p > 1, the integral test pass! So, the infinite sum diverges.

其實中學卷唔係不嬲100%抄架咩
Past paper抄一D, 出版社卷又抄一D
大不了咪改下數字

間間學校都係咁
我中學成份exam都係跟人啲mock同past paper

我大學啲midterm final都係抄外國啲textbook
最抵死係UST啲past paper有版權

我真係唔明點解會捉個中學老師
其實哩啲嘢個個都知
佢仲要突登講埋啲啊媽係女人嘅嘢比成班知
逐題搵 你有冇咁無聊呀
我除左覺得哩條友係到玩嘢之外
仲好撚柒
做大學lecturer小學雞性格完全冇變過

依家睇返真係報應應
比人捉返轉頭
咁鍾意玩嘢
我地陪你玩
當你問自己點解咁慘個時
唔該諗下自己點解咁鍾意玩嘢
點解咁多黑歴史

你話我雙重標準都係咁話架啦
人地中學老師抄past paper =幫學生
唔通叫間冇錢嘅中學比pastpaper嘅錢咩
中學咪又係叫學生自己比
定你想老師自己比一班3x人嘅錢
幾個月白做 好唔好?

你抄嘢=幫自己
想問點解要del走自己嘅research記錄?
比賽個啲 上網搵完人地個方法當自己?
大學 學生比左幾萬學費
啲note係其他course嘅
我報其他course唔好? 貪你個人夠垃圾咩?
你啲題目上網搵都搵到
又唔落citation
又唔比問
成班都覺得你教得垃圾
你個course同你個人究竟為咩而存在架?
咁算啦 其實好多prof都係hea做
但你又要以為自己好勁 好justice
玩鳩我地local
咁我地唔收你皮真係唔得

道貌岸然嘅垃圾
屌你老母

巴打呢篇屌得好
不如post上去secret 啦

啱啊
「嚴以律人，寬以待己」
Hugo你今舖仲唔死

點解secret無哂講hxgo本人的post

Hugo 上水未
#每日關注痿樑健康狀況

求link

都話要等下個星期一先有

咁推下post先

等link等到星期一 happy

仲有4日

星期一dayoff慢慢等

幾點上? 等我又去上下先

我改左少少post左
依家等佢post出嚟

好似話secret故意唔出佢D黑歷史?

唔知
其實我4 5 點個時post左
唔係censorship掛

篇文我又冇backup
唔想再打過

但依家到未出
(唔知係咪我網絡唔穩定 我submit左之後 話請稍等 admin處理
佢講講係咪姐係成功submit左?
我冇用過CU secret

點解唔backup

廢時啦
反正同上面差唔多
而且諗住暴大secret信得過(點知咁撚on9

暴大有佢d fans存在

幫推！

咁仲有冇比好多暴大人接觸到page推介
我記得篇文嘅
可以打出嚟(不過真係同上面差唔多

係慢姐 通常要一日先出
我試過要兩日先出

希望唔好censor
hugo睇到我篇文可能會睇到流曬眼淚

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

屌你老母 咁sent法Patrick班收唔到架

你地真心想搞死hugo哥咩？
local lecturer已經唔多
好好珍惜聽英文同廣東話機會

hugo係就有做錯
但佢年紀都係大各位同學少少
大家包容下 --

更何況佢除咗教大家數學
佢教埋社會經驗
大學生就係缺乏社會經驗
你俾同樣學費 攞咗兩樣嘢走
條數大家識諗識計係抵

乜撚嘢社會經驗
社會經驗就係帶頭叫人歧視local?
屌你老母hu狗咪撚on9啦

大家諗下hugo係黃定藍？

係黃嘅話 大家收手啦
點解要搞同路人

呢個時候都仲要分化

關乜撚嘢事
佢宜家個態度同國難五金冇撚分別喎
同路人？同乜撚路呀

對唔住我唔知
有本事佢Facebook公開lor
不過佢連orcid既野都要private

Mon po博士表示多謝支持

做打手做到你咁低質都有既

更何況根據證供, 佢成個熱狗式怨婦咁款

咁我要Lily都唔要佢

pish

1. 佢上堂唔講廣東話
2. 年紀大我哋少少又點？成年人喎涉嫌歧視使唔使負責？
我諗因為佢做lecturer搞到爛GPA而揀唔到心水major嘅人點都唔會包容佢，起碼。
3. 佢教到咩社會經驗？讀完 PhD 都成個小學雞咁串柒柒，唔滿意就亂屈local play jer，呢種人嘅社會經驗多極有限啦下話

一開始Hugo肯道歉同虛心做人嘅話，成件事一早完咗
依家佢啲黑歷史畀人踢爆純粹係佢繼續死雞撐飯蓋嘅結果
佢好自為之啦

黑歷史陸續有黎

等緊食花生

其實唔係呢件事我都唔知條友咁不堪

hugo 同 Dean of Engineering 出左信

Dear ENGG 1130 students,

I understand that I have adopted poor wordings in one of my previous emails. Within that email, I have absolutely no intention to distinguish among one group of students from other groups. I hereby apologize to everyone who feels unhappy or discontent after reading that email, and I would like to restate that I treat all students in my class fairly, regardless of their background, no matter in the past, currently, or in the future.

I am new to CUHK and not familiar with the procedures for handling academic honesty cases. My apology for the miscommunication. You will hear directly from the Faculty of Engineering.

Meanwhile, please stay healthy and safe. I sincerely hope everyone will enjoy studying this course, and I will try my utmost to cater for the needs of all students throughout the rest of Term 2.

Best wishes,
Hugo Mak

Dear Students of ENGG1130,

It was brought to our attention that a lecturer of the course has recently raised the issue of plagiarism in a series of emails. We would like to clarify that the way he handles the suspected plagiarism cases is not in line with the established protocol of the Faculty and University. In particular, teachers should report suspected plagiarism cases to the Faculty Disciplinary Committee (FDC), which will then invite the students involved to a panel and ensure that they have a fair chance to be heard. Only the FDC has the authority to decide whether a case is established, and if so, to impose penalties in accordance with University guidelines at:

)/p06.htm
CUHK disciplinary guidelines and procedures
Section 6 CUHK disciplinary guidelines and procedures . Procedures for Handling Cases of Academic Dishonesty. As approved by the Senate Committee on Student Discipline, the following procedures for handling student discipline cases are adopted:

Before the FDC decision, students suspected in plagiarism are assumed to be innocent and should never be unfairly treated.

In addition, we have also heard students’ feedback on homework assignments and assessment policies. To ensure the teaching and learning quality, the Faculty has assigned a representative to monitor the teaching of the course, including the lectures, homework assignments, and assessment schemes and policies. We will review the situation continuously as the term progresses and take actions if necessary.

We deeply regret this incident and hope this clarifies the issues. May we wish you all a fruitful term ahead.

Best wishes,
Martin Wong
Dean of Engineering

究竟佢交咗幾多人上去FDC？

the Faculty has assigned a representative to monitor the teaching of the course

我點知你信唔信得過

即係自己查自己，又唔打算換instructor
班fm有難鳥

representative = 求其搵個admin姐姐

而家多個理由宣傳JUPAS點都唔好揀中大工程

I am new to CUHK and not familiar with the procedures for handling academic honesty cases. My apology for the miscommunication.

新嚟嘅唔係應該更加要注意規矩咩

正路係請教左d senior先

新 lecturer 上任三把火 繼續佢嗰種串柒柒性格啦 繼續食花生

其實如果自己做,上commitee 應該可以還你清白?因為你釋到點計

無啦, 佢知dean攬佢, 以後D 香港人engine學生就慘lu

佢都係無講到佢啲notes同assignment 涉嫌plagiarism 點計

繼續追擊

push

hugo

無啦, 你地接受現實比人爛龜啦
只要佢一日係度所有唔刷佢鞋的local都爛grade
Dr. Hugo 德配天地 威震寰宇 古今無比

根本無回覆過
可能無人同佢地講

又係嗰啲老屎忽袋錢入你袋嘅垃圾思維
我係要社會經驗都就咗去打工搵而唔係俾錢去上堂俾人老屈啦話

有人mon頂多咪唔夠膽再出啲關公災難email，
Notes差，教得差，功課難，
甚至係final嘅問題呢？
誠信有問題兼有哂小氣前科話自己會fair，
Sor, 我信唔落囉

查下入面啲利益輸送應該都幾精彩

其實而家即係點？
佢道咗歉？
faculty當冇事算數？

Yes

冇

簽 sor

你呢個咩channel黎？我入唔入得？

Patrick其實教得唔錯
notes 又易明好多

柒到要dean 出email 澄清

What a conincidence!!!!!!???

罷課啦

而家lecture得錄影咋

點止澄清
To ensure the teaching and learning quality, the Faculty has assigned a representative to monitor the teaching of the course, including the lectures, homework assignments, and assessment schemes and policies. We will review the situation continuously as the term progresses and take actions if necessary.

Hugo本人喺tutorial

唔通個Dean叫人monitor個course
啫係叫Hugo 自己mon返啲TA?

好似無話過條友會睇tut

Hugo: I apologize to everyone and Patrick will be responsible to teach ENGG1130
I will send out a official email later

Me:Justice will be done and upheld

佢一早講實大把人入去食花生

Hugo mon緊po? 做乜咁快負皮
若要人不知除非已莫為
一開頭你唔係因私怨搞咁撚多野
就唔會搞到而家咁柒啦
你要報復關我撚事
我係鄧班學生慘啫

完左啦

繼續負皮啦屌你老母臭系

一落堂就咁得閒

可能搵緊下間u

集齊所有U嘅反應

潛左兩日粒花生就變到咁大😂

而家知道無事就故態復萌

睇下佢封 email 點寫

開始每個 reply 都有負皮了

唉Hugo你自問做嘢有根有據嘅話又使乜咁嬲姐,
justice must be done and upheld! (Mak, 2020)
secret 啲 post 出到嚟大家都嘩然仲要睇到一堆疑點
到有人叫post sample上嚟你就急唔切post咗份砌出嚟嘅, line-to-line 'copy' 嘅 'sample' 出嚟, 結果就仲大鑊

所有嘢都有因果關係, 你選擇要玩謝local 係得兩條路, 一係local屈服自行滅聲, 一係唔服然後搞大件事
你又好似唔記得你入咗嚟CU教書咁
new to CUHK邊係唔睇規矩嘅解釋嚟架

自恥近乎勇 (你講嘅, 我原句還返畀你)
撞完板就好收手啦
又唔係唔知自己個朵已經臭仲要整多幾件黑歷史第日等畀人舊事重提
都係嗰句 好自為之啦

*知恥近乎勇
又打錯字

中大工程FM都係等收皮啦

親戚話佢間u有tutor拎呢件事笑中大學生廢，叫大家唔好抄功課

佢D fans?

唔係上開連登唔會知件事既詳情，可能好多人以為係恆生事件翻版

依家咩情況

Hugo 自稱 Patrick 會 lead 埋 1130
佢自己點就唔知啦

lily係唔係數學系果個
小弟有上過佢mul cal
係幾有heart

唔好諗到咁遠
可能只係單純想中傷中大

hugo好似日日mon po咁，咁快收到負皮

好有hugo風格

乜逐個post負皮咁撚得閒呀
我話畀你聽我仲撚得閒，依家就逐個post正皮返

喂好耐冇見，你都入埋嚟

啲花生爆得快過武漢肺炎
佢係我地到做TA果陣好似冇咁癲喎

係你地做學生果陣唔知姐

就係知佢啲野先覺得佢癲左

佢做TA果陣都已經係癲
只係果陣佢無咁搞法所以D人無謂爆佢黑歷史

幾時講架

yes Lily係超級無敵咁好

比人搞到仆街

See #407

math1020

有人真係追住黎負評架喎

dr chan kai leung 好好人

Cu math啲professor個個都好好

已grad+ non cu

Agger
利申 1510 佢教

希望佢下年唔好再留係cu
當係積下陰德🙏🙏🙏

推

都係要走 玩死班FM嘅動機仲大

走左但會繼續玩另一班fm

去第二間玩

儲齊八大FM被屈嘅反應

班fm就咁收手就
一日仲係course coordinator一日你地都好大機會仆街

希望唔會有人落入hu狗手中啦

中大人咁善良我真係驚會收手

希望後續有好消息
因為之前有人講過佢肯道歉就收科

好似係隔離po有人話hugo send左道歉email
但我唔信佢誠心

agger 睇到之前有人咁講好驚
佢地真係好天真

比上面話兩句咪出D罐頭文

讀到大學個人都咁天真
我真係好懷疑佢地智商囉……

天真同智商無關

Mon po狗效率好高
一分鐘都未夠就即刻負皮

人地等錢開飯

CU份糧都唔夠佢咬咩

俾你㗎傻閪Hugo
做老師做到咁撚on9

我懷疑係bot嚟
如果唔係根本就做唔到咁快

咩料
好似啲mk 潮文tone

根本就係

你話我定幅圖

mon po 狗點睇

年輕網友係咪唔知邊個叫奸奸

慘

最驚其他啲學生好似你咁諗
最後放虎歸山佢就食硬你

龜縮左做負皮狗啦

@A689 @茶樹油
出黎講兩句

Strong post push 1 push

想問下佢地幾時出黎自含

口味太重

UST Business School校友
我讀緊既時候都知你大名啊Hugo
你D威水史周圍都係 咪咁7得唔得
btw UST留唔到 CU竟然肯收係咩料

即刻有負皮

梳

黃都歧視香港人

佢老細響到都留唔到ust咁搞笑

都話左係bot嚟

由得佢慢慢負皮安慰自己喇
都要比佢自我安慰下嘅，一個人咁寂寞

寂寞就如自己一個打飛機

可能打到累

佢真係逐個post負皮咁得閒

慢慢自便喇，都係嘅而家冇嘢做得閒丫嘛

似乎去左食飯

mie冇拆

你想要啲咩先？

ie/se/mae/ce
全部都係垃圾

不嬲得nds揀

成日聽人講cs好 但其他科好少人提

有冇detail

可以做ibank

ie啦 其實讀啲嘢好IS

Dept 已跪?

搵工難

最起碼一日一q

淨係跪plag未跪歧視local

你一個sem要讀多過18cred如果唔係grad唔到
不過gpa 起碼要過3.7先
同埋mie係bachelor of sci而唔係bachelor of Engineering
所以你讀完mie出嚟唔可以好似ie咁行Engineering scheme
好似要另外take考牌course
但係讀得mie都係for你讀上去做research㗎啦

應該係啦
Hugo: 我食個飯再翻理負皮你地

長知識了

signal

後者跪要過disciplinary committee架

sor 我見識少

一路以為mie 係double degree

2310 好多人F

AL年代係double degree

冇人讀所以都冇人知, 利申讀咁耐書未見過一個 MIE 人

我準備F 利申讀緊

Double major姐

轉咗double major之後大幅貶值 狗也不屌

而家係咪原諒左hugo架啦

唔明點解要由double degree降格做double major

點會
封歧視local既email除此你同我食左去 否則都唔會原諒

btw有冇人話比我聽佢份note抄左MATH1510辨部份
佢tutor白板上寫左咩我無影低sorry

封email佢用電腦send咁係咪要佢食左部電腦

你話呢？
佢一日仲係ENGG1130既course coordinator 工程fm都無路好行

可能Hugo覺得屈人plag只係小事一件
小則佔個幾個百分比既功課計零分 大則不過F左個一科

對於我理講 一個lecturer作為一個全新既course既course coordinator
我唔奢求你好似math department個邊既professor教得咁好
我唔奢求你有非常精美既lecture note
我唔奢求你d TA可以教好tutor
我甚至連唔比問功課我都忍
教得唔好我去睇Khan or MIT online course or YouTube
lecture note唔靚我去睇教科書or去MATH2010/2020 r source溫書
TA上堂聲都無出過我最多當佢無到自學就算

我忍左咁多結果你同我亂理屈人抄襲？？？
份Homework2難到傻唔比問連Google都唔比？？？
仲要加多句"On the other hand, ALL international (including mainland, Taiwan and Macau) students write up their own answers and explain things in different ways, I would like to express my utmost appreciation to many of you, who have come up different approaches apart from my personal suggested solution."
無啦啦歧視local你無野啊？？？
過左幾個鐘後你仲要淋火水去熄火話 "At the same time, my heartfelt thanks and appreciation to many international students who write up their own answers and explain things in different ways. This is a very nice phenomenon in education."
哇原來唔係我閱讀理解有問題 你真係歧視local架屌

我咁辛苦又Google又睇教科書又去不斷同其他人討倫又去問好多師兄師姐都係做唔晒份功課
我好彩既係我本身係Patrick班 HW2無得被你屈
咁之後呢？
我唔通要驚到好似keep罪證咁keep翻晒所有Google search記錄、所有教科書既閱讀記錄和所有同friend既wts記錄？？？

屌，我越打越嬲。
你唔好問點解我地要咁狙擊你。
開左學得一個半月都可以積怨咁深。
你勁，恕小人做不到，小人佩服是也。

放心，我唔係好識投訴，所以我搵左學生會就歧視local個度再搵多次工程個dean同校方高層
啱啱執好你亂捉人plag呢件蘇州屎又多件discrimination要處理，唔知佢地會有咩反應呢？

支持打倒教畜

道歉有用 要法律做咩
BTW 我提提你
直到呢件事之前我一直同人講你d筆記好過Patrick
同人講你教書都唔錯
幾乎堂堂落堂都去問你野
我估你記得我因為得個幾個人會落堂問野

比人摘名

same here
之前個開hugo 打手
依家不了

心灰到黑晒

CE VS IE 點揀好?

Ce

原因？好奇想知

變左揀major討論區

有無人開盤賭下最尾結局
買定離手

不了了之

份final難到仆街然得得3成人pass

faculty理撚你地
咪defer lor

日日狙擊

進度：ENGG1130將會由Patrick接手

出卷改功課改卷比grade呢

未知 等official email
我連ENGG1130既ZOOM link都未收到

你比hugo bam左

佢好似唔係跟HUGO?

姐係HUGO唔洗再教?

zoom既話全世界跟Hugo

未知啊
等等等等等等等中

原來係咁
利申:非中大 純粹入黎睇戲

x2

hugo仲有冇教其他科
剩係ENGG1130?

1120?

1120佢係咪coordinator?
如果係既話 咁即使佢走1130都冇用喎

兩條友既教書時間表都係咁樣

ok 睇到上面冇野了

course coordinator
1120 Patrick
1130 Hugo

lecturer
ACE Hugo
BDF Patrick

zoom
=course coordinator

咁都好啲
驚仲有其他苦主

你點知

好多人睇漏左

#407

完全理解唔到點解Hugo哥單野可以愈滾愈大

我都係等official email
唔想希望變成失望

因為佢以薪救火lor

#628
無

你唔係跟hugo但好似仲出力過比人屈plag個d人

#628
唔想打多次

有性趣食花生但睇唔明
簡單講係咪個lecturer 自己d notes 其實都係抄人，五十步笑百步？

唔只1130啦

Ce, 做it9,多數係唔夠gpa簡cs，所以局簡ce
ie ,network security it9
mie，gpa 好似要夠高先入到，畢業前景：乞食
Se,最唔似engine, 好似話多女讀，當中大engine 係水泡嘅人多數會簡

我gut feeling覺得流...

歡迎鞭屍, 如果被鞭我會好開心

得你比人負評

原來又關大陸狗事

朝早九點就開工咁勤力

比人屈plagiarism果班好似無出現過咁

得返花生友

我覺得佢地有機會食左隻蛋就算，唔想搞咁多野

幾時先出official email等咗成晚

ie錢途如何?

就呢個議題我收負評好開心

2+2=5 其實唔太算受害者, 但佢純粹睇唔過眼HUGO既行為變相出力過個班人咁多雖然屈PLAG同歧視Local既行為好仆街 但好老實講 如果唔係自己受影響 好多人都係口頭屌完佢然後就算

睇左

+1
仲未收到zoom link

所以唔好得罪小氣的女人

中大engine男女比例7:3

小妹係藍絲

你係紅巴

sis 真係好勇敢

jm

完全感受到

btw你想揀咩major

未諗好可能CS/CE掛

竟然
不過CS CE既前途比起其他 普遍黎講好似較好?
讀完之後補多個master撈埋商科條路

CS上年要3.3
今年仲有p/f你估冇3.4都唔洗諗

冇CS就CE lor

換言之今個sem 定生死
engg1130小心啲

yes

囂狗癲起上嚟人人派D/E
我地就gg

夠 GPA，但係都唔一定揀 CS 嘅～ 睇興趣

即係Hugo繼續教？？

照email講法 係

啫係琴日個comment係fake news黎

應該照扣？佢冇話冇penalty
只係話唔send上committee咋話

再催下學生會discrimination個part先

真係希望變失望

好彩冇信到十足

搞左咁耐都保得住佢 屌

mie 唔係可以做ibank咩?

上年熱門程度(好似係)
mie> cs> ie> ce>mae>.........

而家重點係應該要逼faculty就佢歧視local 抄notes同assignment題目呢兩單嘢做解釋 到底咁係咪faculty所容許嘅範圍嚟
目前為止嘅email基本上算係答非所問

究竟Hugo有咩背景響度仲保得住份工呢

我覺得係個department想大事化小
佢一炒就周街都知呢單野(雖然都已經傳得好開)

post 4都就快#750

睇個款都係想大事化小
coordinator依舊係Hugo哥做

#1有quote?
有人話份note 十鳩幾年前

呢個po第一粒花生就係
你有冇打開個quote?

太多花生 食少左一兩粒唔出奇

真

唔得閒逐頁比較但其實好多係一模一樣
等佢出左discrimination既回應再睇

未有

按Hugo講法 已經係大罪
老屈學生 又包庇non local 重咁臭串
何況佢話academic honesty咁重要
但自己竟然唔以身作則
簡直罪上加罪
由呢個咁冇操守既lecturer教學生簡直係荒謬

最撚嬲係我篇字字鏗鏘嘅文比CU secret censor

再投多次

希望搵到多啲料啦
其實個人覺得料已經足夠
係faculty唔肯去做先係大問題

on9 功課答案俾po
設訴竟然唔俾po

有好多個admin 唔同admin唔同做法

我記得之前有

本身個major太窄，基本上係專攻通訊/computer network/information security
外國大學會擺喺EE(or英國叫EEE)入面做其中一條stream，唔會獨立一個major
至於錢途，通訊熱潮一早過左
以機會黎講，都係做software engineering多

不過香港學生讀呢啲科當水泡咁hea讀多，出國競爭力真係麻麻
唔介意做港式IT既話都唔算差既

想同暴大secret嘅admin講
你地咁做唔得喎
如果有咩特別原因唔該講出嚟
我地唔會怪你地
但如果冇原因或者係私人原因嘅話
已經可以變成名校secret級數嘅公關災難

料就夠，係睇你地點同faculty果邊bargain

mie 有熱門過咩？

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

想喊

btw之前鳩up叫你地drop7左佢
後來睇過下原來1110 1120 1130要讀齊先可以揀major
啫係fm一定要讀
你地自求多福了

可能有department介入
咁大間u冇理由會放任個掛住自己名嘅page

搵學生會唔得架

cu engineering fm 原諒hugo鳥

真
連今個post都推得好慢

其實呢個post有幾多enginering fm

想幫都幫唔到啦
不過hugo哥都收收地皮架啦
應該唔敢再玩嘢
就算佢玩嘢 都係班fm要受返嘅果
唔關我地事(我地已經盡曬力

我係唔明件事明明可能會令到自己利益受損
但居然可以繼續無動於衷

以為係中學

咁又唔好咁講我覺得唔關中唔中學事
其實而家香港個情況都係咁 大把人freerider/照忍左佢算
2+2=5 = 實際行動派個類人

其實如果佢肯去投訴可能已經夠, 因為呢舖係證據確鐅

1.有人會覺得有其他人做
2.本身性格係會忍受個類
3.覺得投訴完都未必有成效 就懶得投
...etc

港人奴性

美國教書咁做既話可能要打官司賠埋錢唔只淨係比人炒

我地可能都有錢分

條友偷偷地掟左份revise左嘅brief notes上去 補番啲reference上去就當無事發生過
但都係唔肯認佢抄

香港幾時先死多D 廢老

我無諗到走學生會唔得

屌佢咁仆街

我而家睇緊歧視係去哪裡投訴
本身唔係好清楚呢方面既程序

我其實好驚要實名投訴
真係好驚
特別Hugo咁小氣

你又唔係佢主教 考試卷未必係佢改
而且如果佢係中大無深厚人脈既話 都好難會叫到其他呀蛇係其他科道針對你

呢個係最大既問題

學你可以比deadline比學生會

系莊聲都無出過
上一個fb post已經係上年9月

更新下

1. 院會系會基本上全部失蹤，由出事到呢一刻完全無任何人幫過我地fight過任何嘢

2. 搵過教務會相關人士問緊抄notes同discrimination嘅情況，直到而家都冇人答覆

比篇新聞大家睇下 可能大家會有啲啟發

真係得啖笑

直接同faculty同校方講數應該仲快過等院會系會

要major定得過且過 自己揀

平機會

唔關平機會書應該, 無例係關於針對學生係咪考DSE屬歧視?

輕輕一推

系會真係冇撚用㗎

利申諗住今年上系莊
點知就上莊嗰陣乜柒都冇撚搞過

no con 佢地啦

都斷撚咗

公開呼籲一下
有冇ENGG1130嘅同學係被Hugo指控抄襲
有嘅請留言

莊員嘅問題

你地有班大o 細O 嘅求其捉個爸媽應該都比到 逐情圓 d contact 你地 最少有ig

求pin
到呢一刻為止都仲係冇受害人願意出面 我地需要知道大概幾多個case同情況先可以幫到你地deal到啲嘢番嚟架

pinned

雖然佢地都叫做出過一篇公開信，但疏於打理到咁會唔會過份左D